深圳女遊客：我祖忠十八代都係香港人

乜咁慘得你一個唔係

廣東話都未講得正

笑撚死 返屋企訓啦

搵人cut張圖 放上大陸網
等佢被扣分 買唔到火車飛 機票

佢啲屋企人咁短命, 希望冇遺存la

19代返大灣區

點解得你一個係大陸人呀傻閪！大陸雞就有你份！

香港得百幾年歷史
點樣祖宗18代香港人

禾蛆終實八袋都是腥港人 禾唔係

第十八代係深圳叫雞生咗呢隻野種出嚟？

十八代都唔識講講東話

條8婆樣衰到

搵人比圖我
我放上大陸網 玩9佢
等佢扣分

屌你D支那豬真係毫冇尊嚴廉恥

始終心底裡認係香港係好D